[
    {
        "randomId": 310
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ntoye umuhoro ntema icyo ntaribuce",
            "option_1": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_2": "Ibirayi",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_3": "Amahinda y'inkuba",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira inka nkayisasira amahwa nkayorosa andi",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Umusatsi; inzara",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama Arusha nyoko gukimbagira inkanda",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Inda mu ihururu",
            "option_3": "Umuhanda",
            "option_4": "Umudwedwe",
            "correct_answer": "Inda mu ihururu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkoni mu kugukubita yarakuneshaga",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Abahizi",
            "option_4": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndagukubita nkakwitaza nitwa umugaragu wa Mburamatare",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Ibirayi",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Urubwija",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umwami w'i Buhaya aratera ingoma araramye",
            "option_1": "Inuma ku ishaka",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Agakatsi ku butanda",
            "option_4": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "correct_answer": "Inuma ku ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Inkono itogota",
            "option_2": "Urugi",
            "option_3": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_3": "Ifuni mu mabuye",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hapfuye Senkopfu hasigara Semfunda",
            "option_1": "Inkari z'inkoko",
            "option_2": "Ikinyankari",
            "option_3": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Imigondoro w'ibishyimbo"
        }
    }
]